CUHK 既MSc Finance 定UST 既 MSc in Investment Management

之前做過5 年野，但先做左1 年銀行，覺得自己想讀個master in finance, 請問各位巴打絲打認為CUHK 既MSc Finance 定UST 既 MSc in Investment Management 好d? 都想知點解？

咁有錢？

廿幾萬喎 做首期好過
實有人話廿幾萬點做到首期
做一部分都好吖

有錢有得讀
出黎都無咩分別